{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069056",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "로얄라멘"
    },
    "text": "大田広域市西区ギェリョンロ367番地13に位置した濃厚な豚骨スープに撮って漬けて食べるつけ麺専門店はTVプログラム生活の達人(つけ麺)に出演したレストランです。この食堂は月曜日から日曜日まで毎日11:30から20:30まで運営されます。材料の準備時間は午後2時30分から5時までで、最後の注文時間は20:00です。休業日は火曜日です。メニューにはつけ麺と辛いつけ麺が10,000ウォン、みそラーメンが9,500ウォン、手作り餃子餃子が5,000ウォン、ミニチャシュ丼が4,000ウォン、ハイボールが7,000ウォン、レッド・ロック・生ビールが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このつけ麺専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市西区ギェリョンロ367番地13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このつけ麺専門店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "月曜日から日曜日まで毎日11:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "材料の準備時間はいつですか？",
            "answer": "午後2時30分から5時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文時間は何時ですか？",
            "answer": "最後の注文時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "このつけ麺専門店の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "つけ麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "つけ麺の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いつけ麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いつけ麺の値段も10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "みそラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "みそラーメンの値段は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り餃子の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニチャシュ丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニチャシュ丼の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイボールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハイボールの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッド・ロック・生ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッド・ロック・生ビールの値段は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 334
    }
}